點解湯怡咁正會紅唔起?

每次見到都覺得索到痴線

係

圖呢？

冇俾受仔屌

因為痴埋個霉撚洪卓立度,如果佢係想紅,以佢條件大把方法

冇波

冇明星相

睇左做楊

真，似路人靚女

同埋衛詩雅 都係幾靚但又唔紅

我都係

因為佢對洪卓立太專一 冇比人包

靚湯

睇反黑正到痴線

應該淫底
成日post啲運動完紅卜卜既自拍

立立就正啦

靚就靚 不過五官冇樣特別 睇完就唔記得咩樣

浪費咗幾年青春喺英皇，無乜job俾佢少曝光，反而而家拍吓港台拍吓viu多D出鏡好D

正又點?都冇家底

睇左做楊怡 嚇死

立立吸晒佢啲運嚟吊命

袁嘉怡

平mn

平到

養埋鬼仔都紅唔到

貪洪卓立靚仔，所以跟佢
對有錢樣衰佬無興趣

其實同期我覺得陳柏宇靚仔D,洪卓立個樣太木獨

拍乳個樣好淫

第一眼睇左楊怡

得兩張圖

陪老細都夠啦

你含住我
我亦含住你
咬大棍

覺得拍乳老婆點

肯做運動，又靚，正到飛天

湯怡我愛你

靚到仆街

佢真係唔話得 人又靚又gfable 做老婆一流
立立大病果陣日日去醫院照顧佢
立立病完撈唔起又不離不棄

佢真人皮膚好好 仲靚過相

唔肯服侍老細

立立

一個唔俾老細食俾人雪
一個食咗老細野俾人雪

可能係把聲唔好聽？講嘢成日震震下咁

呢句真

竟然無人話佢係雞

樓上有巴打話
立立大病果陣日日去醫院照顧佢
立立病完撈唔起又不離不棄
成個德蘭修女咁樣喎
至少佢冇乜做過令人好反感嘅野 好似係

因為同楊怡撞名

因為冥婚左

正到爆 好鐘意佢

因為無拍cctvb 劇俾師奶評頭品足

可能係 同埋個樣冇星味 如果一入英皇呢啲好蝕底
應該係電視台浸下 好多妹妹仔入電視台由普通女仔都浸到有星味

正解 普通靚女樣

唔識，片呢？

名就聽得耐，不過唔係因為hktv night shift都唔知佢咩樣

所以話 細個一定要讀多D書 唔識字真係好慘

長年畀鬼壓
運氣會差啲

觀眾緣是很玄的東西

同個藥煲一齊
唔明D女諗乜

條仔真心正終黑氣石

成個黎姿咁喎
又唔係嗰啲倒模整容膠樣 我覺得好易認

真心靚

你係咪想講楊怡？

舊登有人講過佢唔係真係咁好，幾年前佢埋咗hktv堆，諗住會上位，所以同立立分手，點知hktv不獲發牌所以又死死氣返立立身邊，當年都有報導講過發牌前有一日立立一返屋見到湯怡執哂野走但一句野都無講低，後尾hktv衰咗又當無事咁搬返去，自此之後就間中有報導話佢地係模範情侶同讚湯怡係好女友

原來佢係以前上美女廚房個少女版黎姿
唔怪成日見到佢都熟口熟面咁

佢肯定係記錯人

就係呢單流料先搞到立立要公開炸

見過真人幾靚 夠高

不過佢係d 一唔笑 就俾人當黑面果種人

嗰個短髮look好好J

唔流得哂喎，的確係有記者問過立立而當年立立係咁答喎「對於女友搬完又回歸，洪卓立早前在活動上回應本刊提問，突然欲言又止：「唉………呢個問題好複雜，我只可以講一句啦，我哋一直都係好朋友！」」

個樣真係好易唔記得

竟然令我覺得有d結衣feel
之前都唔覺佢咁正

不嬲都覺得好正
不過靚聲麻麻

扎職

港版結衣

美女廚房嗰時真係好靚好似黎姿，而家瘦咗無咁似。

養錯鬼仔

但都唔夠黎姿正

因為連登無人反
所以紅唔起

痴埋條7仔到 點紅呀

source呢

好正

未亡人

舊登post搵唔到喇，好似係講啲明星野之後有人講起佢地，再之後雜誌都有講，後嚟佢地「復合」之後立立有出嚟否認呢個傳聞囉。

唔好同我女神比

之前佢哋搬屋 掉晒立立啲奬

尊重都唔識
靚又點

唔小心姐 新聞都講佢即刻落垃圾房搵

靚仔靚女又好人，襯到絕